{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026818?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 호반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約者の方々は予約人数に変更がある場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもお受けできません。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 予約時に重複して予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定の場合には、料金及び料金表が誤って反映され、自動予約がキャンセルされることがありますので、ご注意ください。 追加特典としては、個別バーベキューとIPTV/WiFiが提供され、駐車も可能です。 周辺にはスーパーマーケットや観光地がありますので、ごゆっくりお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変更がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に変更がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊はお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "法的には未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用に際しての注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用に際しては、毀損や紛失の責任はお客様にあります。また、直火方式での魚や肉の焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複した予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時に重複した予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "追加特典として何が提供されますか？",
            "answer": "追加特典としては個別バーベキューとIPTV/WiFiが提供され、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはスーパーマーケットや観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 415
    }
}